女仔隻手滑真係加唔少分

但係我無女朋友

比我個隻你摸

agger

有女人唔滑？

手滑即係唔撚會主動幫你做家務，你叫佢做就會話：咁樣我隻👋就會滑，幫你hj就會磨沙紙架啦！

伯母隻手滑唔滑?

奶奶奶奶奶奶奶奶奶奶奶